# Chat
- 1. Username
- alle bereits eingeloggten User werden informiert "User XY hat sich eingeloggt."
- 2. Nachrichten schicken 
- alle anderen User erhalten
 Nachricht mit Info wer hat es gesagt (<li>)
- bei disconnect "User XY hat Chat verlassen"

Zusatz-Features:
- Username muss eindeutig sein
- Uhrzeit bei Nachricht 
- zeige alle aktiven User an "/users"
- private Nachrichten schreiben "/p NAME Text"
- Smileys :) :( durch Grafiken ersetzen